恆指受難日

今天應該跌過千